有冇人唔驚睇鬼片，但不定時會浮現啲畫面出黎，然後好驚？

有冇人唔驚睇鬼片，但不定時會浮現啲畫面出黎，然後好驚？

推

睇個陣緊係唔驚 睇完先驚 係正常的

鬼片最恐怖係你會諗返

諗返就會驚，睇個陣唔會，係咪咁？

睇完隔左好耐，有日突然浮現啲畫面出黎，然後好驚，正常嗎？

我

睇時唔會驚，
但如果去旅行住酒店時諗番起就。。。。

認真，唔好再掂呢啲野

然後呢？會唔會搵野拜下？

再推